［國際事件］桂民海被裁定罪名成立，遭重判監禁10年

針對桂民海被重判一事，國際特赦組織中國研究員潘嘉偉回應《蘋果》時直言：「中國法院對桂民海的控罪完全沒有根據，桂民海被重判，再一次證明中國當局沒有因疫情而放緩對異見人士的打壓。」

來源:

我地會唔會因應疫情放緩光復香港嘅腳步？

無人理桂生